喊撚左 13蚊Put油 你教我點贏

貼倉可以嗎

Put得一張唔貼了，廢事比人笑

點樣put 油

-37等揀樓

Fake